［公投］大定一齊估今年整體個市升定跌

正評=升
負評=跌

推

原力平衡

沈大師話跌 我話升

Super

跌

果然大部分人都錯既 唔跟大隊就岩